
# Подключение носимого регистратора к аккаунту «Видеонаблюдение Ростелеком»

Для подключения необходимо:

* обеспечить носимому регистратору доступ в Интернет;
* установить на носимый регистратор приложение «Видеонаблюдение Ростелеком»;
* узнать серийный номер носимого регистратора:
    * на наклейке под аккамулятором;
    * в меню «Настройки» → «Система» → «О телефоне» → «Общая информация».

1. Зайдите на сайт https://camera.rt.ru/main/.
2. Авторизуйтесь в личном кабинете.
3. Нажмите «Добавить устройство» в левом верхнем углу экрана.
4. Нажмите «Продолжить».
5. Нажмите «Регистратор».
6. Введите серийный номер регистратора. Можно подключить сразу несколько устройств, введя их серийные номера через запятую, пробел, перевод строки или точку с запятой.
7. Нажмите «Продолжить».
8. Ожидайте подключения.

В случае успеха вы увидите сообщение о подключении и предложение ввести название носимого регистратора. 

В случае неудачи вы увидите сообщение об ошибке. Проверьте:

* правильность введенного серийного номера;
* установлено ли приложение «Видеонаблюдение Ростелеком» на носимом регистраторе;
* есть ли у носимого регистратора доступ к Интернету.